Dead rising 4係咪對自己系列嘅大不敬

首先我係跳左3無玩
但一玩4﹐居然無左最好玩嘅救人同趕時間
諗返第一集為左救齊人真係難玩到扑街
係咁"over there over there"
不突之仲要趕時間，一過時又係fail﹐但係一野救到成班人真係勁有成功感
而家4又無set時間，d生還者仲識自己走添，真係屌你老母呀

生還者自己識返safe係敗筆

safe house

其實睇人，今集如果係鍾意玩三國無雙既話會好鍾意呢隻game

唔睇攻略玩都好好玩，攞到藍圖果下好似以前玩真三4攞特別武器個心情咁

但冇左第二集 逐樣逐樣試個種期待

DR 4 係咪無boss 打. 只睇片好似唔覺

dr4狗也不屌

屌我玩左陣都覺好多野完全唔及一代
無得攞起大件野之餘
最最撚on9係d野食整咁多種但又無得簡食邊隻
暫時我都分唔清其實係咪全部回血量一樣
舊時溝野飲真係好正，多變化好多
同埋一代d npc係好有heart整出黎，每個都有d特點，最記得有個痴線影相佬
仲有一代呀Frank係有好多特殊技出，有得摔角有得扯腸，今集我暫時睇到係有個on撚鳩嘅咩動力裝甲(fallout咩) ，喂睇返Frank一集嘅表現佢洗撚依d野咩

四真係..

有但冇成個角色背景都出曬黎果種感覺

1同4嘅法蘭克點西好似唔同人咁

搵左史雲信 植髮 再去埋韓國整容

4故事係1既16年後...

但2 係1既五年後

然後 2既西佬 殘到

capcom 以前都試過 過份整容

搞到主角續集仲後生

dmc 係例子

2 既dante 仲後生過人

呢隻game好似除左第一集之外其他都麻麻，第二集都值得玩下但冇第一集咁好feel

無左時間軸已經係一大敗筆

主要係4個west係咁講鳩話
1個個講d 野精警好多

其實重製1果時加武器合成系統咪算 反正capcom 最鍾意炒冷飯

4最on9係冇曬啲有故事嘅psycho path

冇左 co-op story mode 先係最 on9

一代唔計因果時未有
二代三代可以同 friends 一齊 coop 打故事
不知幾好玩
四代個所謂 coop 只能玩單 map 根本完全冇得比

無痴線佬cut scene
無得聽肥差婆叫春

要特登寫返第一代果班咁ON9既AI可能有難度喎

大奶奶

呢隻垃圾game
由1開始已經係垃圾

畫面大倒退

DR1 超好玩， d惡搞野又多又爽快

個72 hour mode冇得Save，隨時間扣血，個陣爲左拎洛克人炮要長開部Xbox 2日, 幾撚驚佢3紅

最正係DR1

重製重好

訓啦柒頭

傻鳩先會玩

第四集好差
連手動save 都冇埋
次次玩玩下想休息

頂冇得save

取西經

第四集都幾好野下
可以一次過冇晒幾乎所有dead rising吸引人既元素

DR3開始已經唔係稻船敬二
差左好正常

最難係要部機唔三紅，但果集仲要得xbox 360版

仲有隻劣化wii版

當年為左deadrising 特登出部360玩
果陣真心劃時代 同屏咁多僵屍 分屍又少有
最深刻係扯腸果野
自由度大 多惡搞位
為左支洛克炮 碌左差唔多一日僵屍
亦都因為呢隻game
360成為我當年主力機 買左差唔多100隻game
同期Ps3 唔多過20隻game (MGS4 god of war )
可惜2根本唔係果皮

1果陣拎齊三本書，再去打小醜拎鋸問無雙
跟住畀邪教佬捉咗 剝光豬

自從知道依個玩法之後次次都咁做
不過都唔係話無敵
一個唔該自己友都砍死埋

1既ending都好正，唔做event齋hea時間又得，然後完美ending拖住條女走打坦克佬又好熱血

同 saints row一樣
一改到個故事變科幻故
就無左代入感唔好玩

竟然有同好，講親呢d都無人識欣賞

係，仲可以刷到成個袋都係小丑鋸

個時玩1,最正係袋多幾支橙汁，落地下停車場個層玩無雙，解左轉轉轉個技能，係咁打

玩過DR1 , 2 , 3 , 4 , ps4版DR 1

最好玩都係DR1

後期個d合武器，合車反而唔鐘意

係我覺得有時d game就係要留返依d bug bug地嘅位
咁先會有成就感

1代真係好正，可以重玩幾次都有新鮮感
最記得玩熟左，自己拎小丑鋸再分鎗比npc，玩到好似行軍咁
又或者悶悶地落地下停車場轆10000隻喪屍拎成就

無玩過但係早幾年睇backup佬( )d片睇達哥玩,
第1集笑到仆街 第3集雖然同kitspy有火花 但好似無咁緊強刺激 投入度唔知點解無咁高

而且Saint’s Row2內容太全面，之後要做返同樣水平嘅作品近乎無可能

Saint’s Row, bitches

爲左唔3紅， 開行個冷氣再拎2把大風扇吹住加放個冰袋係機頂

過左個72 HR mode之後個多禮拜就3紅左

話時話黑人落停車場有冇死到，印象好似冇明示

有無用牙籤大法/毛巾大法